馬鞍山街燈全熄

馬鞍山新港城(西沙路)街燈突然全熄，有人傳照田雞中

今晚又係咁 搞咩

連續兩晚都係食糖水時間
好有可疑